香港驚現時間膨脹空間

就係九巴
個app入面嘅1分鐘係現實世界嘅2分鐘

好尷尬

好好笑呀！！！

地鐵係巴士嘅十倍
個個月都有日犯賤想唔渣車，搭下地鐵巴士
次撚次都後悔

值得攞獎

九巴玩到有time dilation

真係幾，特別係望埋你呢句。

的確笑唔出

你先尷尬

仲有異次元
睇住個app話有車黎，到站，再走埋
抬頭一望
一架巴士都冇

其實佢成日咁玩法真係玩撚死，閒閒地遲十幾分鐘已經全日行程失哂預算

好地地出次街都冇哂mood，屌

仲有半個鐘
隔左5-10分鐘睇
仲有4分鐘

新巴做得好好多，俾準個時間真係到

呢個真
我係總站等車
完全無車經過佢話開左

可以提名諾貝爾獎

1變2太少
有次見到1分鐘等左20分鐘

我搭親九成準
其實1分鐘59秒都當1分鐘

好似啲仆街約人 話兩分鐘後到 點知成二十分鐘

如果班次唔密嗰啲一定早3-5分鐘到車站。

琴日等33A 出旺角
車站個牌寫23分鐘
到0之後佢變左 - 分鐘
之後再10分鐘架車先到

一般人倒數: 4分鐘 -> 3分鐘 -> 2分鐘 -> 1分鐘 -> 到
地鐵倒數: 4分鐘 -> 2分鐘 -> 3分鐘 -> 到 (總共要7分鐘)

坐車個時間其實都算，係個空間好焗束
轉個身都冇位
上車轉車都趕頭趕命
搭電梯啲撚屌又唔識一踩到地面就加速
係到慢慢行，後面上緊嘅就停唔到人撞人
尋日仲比個呀叔以為我想同佢搶位
屌，我想行入啲比人上咋

真係狗先搭地鐵